鳩UP tg gp 收人!最緊要鳩UP

本谷現正邀請各位高低質鳩UP人士全面進場!!!!!!!!!!!
內有大量高質男女會員
我地冇智商歧視
定期會有聚會
入谷條件:玩得~~完
有意PM